唔好俾班人帶風向 法院一定唔搞得！

依家出面吹緊風話要搞法院
一定萬萬不可
法治係最後可以保到我地既底線
依家係政府無視法治 唔好俾佢地轉移左視線係我地搞到法治無左

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

但唔代表你要主動燒法院

Push

乖啦
左膠說話少講
而家緊急狀態唔可以再講仁義道德

攪法院對我地絕對無利

岩呀，我地成功咗你先再講仁義道德

真係唔搞得

千萬唔可以搞法院係真，因為係香港最後一道核心防線，仲有好多法官係公平公正，唔好放棄 ! 當然亦有好多藍官，例如以胸襲警判入罪 !

燒法院有咩用

我論點係垃圾就算啦 重點係搞法院真係無意思

唔好墜入人哋圈套

就算戰爭都有底線，唔講仁義道德你當初出黎反緊d咩？

因為對手唔講仁義道德但求誅死香港人
你猶豫就會比佢反咬你一啖再告返你轉頭
同對手實力差一大截都重係要講d 野出黎等人猶豫下既
講完有冇笑出聲

岩

應針對性將箭頭對準政府與黑警，無限放大只會令運動更艱難。